Scatterbrain的代理人說這不公平，並要求投票員不要記錄投票。 Handy Andy，第一卷| Samuel Lover 
 奧格雷迪向他的保鏢揮了揮手，斯卡布林得到了那些衣衫襤褸的人的三聲歡呼。 Handy Andy，第一卷| Samuel Lover 
 糊塗蛋要求奧格雷迪再給迪克打一針。 Handy Andy，第一卷| Samuel Lover 
 這些是給你的信——我想知道里面有什麼——散漫腦來了——你知道嗎? Handy Andy，卷一| Samuel Lover英國詞典對scatterbrain的定義scatterbrain / (skk ætəˌbreɪn) /名詞不能認真思考或集中注意力的人柯林斯英語詞典-完整和未刪節2012數字版©William Collins Sons & Co. Ltd. 1979, 1986©HarperCollins Publishers 199,2000,2003, 2005, 2006, 2007, 2009, 2012